睇唔過眼 決定要話比大家知

唔係想抹黑呢間獸醫
但諗諗下覺得佢真係好過份

我朋友係香港註冊CFA breeder
佢有6 隻kitten 2個月 琴日晏晝去咗平時去開個間診所打第一枝疫苗 醫生仲讚佢靚女 又活潑 摸完d骨仲話好健康
返到屋企都好地地 隻隻都有行有飲水
去到半夜 突然發現到其中一隻貓奄奄一息

咁我朋友就住住大埔 佢其實心知亦聽好多人講過呢間獸醫診所好衰 但情況危急 佢即刻帶咗貓bb去個間24 小時既獸醫診所度check
一去到 個獸醫一味淨係同佢講$2300
又唔肯做急救 不斷講又埋單先咁
其他在場既人都睇唔過眼

後尾急救又閂咗道門唔比人睇
出到黎就話死咗
事後返到屋企 睇返張單 發覺d 驗血費乜費物費 左連report 都冇比過一份我個朋友
淨係一味話 同d 疫苗無關係

返到去屋企我朋友搵到原來係有1/1000~1/5000 既機率 因為疫苗過敏而出現問題導致休克或者死亡

但醫生完全無提及過亦都無用過抗敏針
依加我個朋友淨係覺得自己累死咗隻幼貓
如果帶佢去第二間醫院 或者有人識救 可能唔洗死
RIP